{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011187",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142587?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 스타스케이프풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 もし午後8時以降にチェックインするには事前に知らせなければなりません。 追加人数が入室する場合、キャンセルとみなされ、払い戻しはできません。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、大人と子供は5万ウォンで、幼児は無料です。 追加の寝具をご希望の場合、1軒当たり20,000ウォンの費用が追加されます。 備品の持ち出しは禁止されており、備品が破損した場合は料金がかかります。 未成年者は保護者の同意または同伴の場合にのみ宿泊が可能であり、青少年保護法により保護者の同伴が必要になる場合があります。 児童のプール利用時には保護者の注意が必要であり、飲酒者と心臓疾患者はプール利用を自制しなければなりません。 プールやジャグジーで入浴剤を使用したり、汚染がひどい場合は水質管理費用が請求されます。 リゾート内の全エリアは禁煙です。 騒乱行為を禁止し、個人の貴重品紛失に対する責任は本人にあります。 また、海との接触により完全な害虫遮断が難しいため、予約の際には注意が必要です。 LEDティーライト以外の引火性ロウソクの使用や、ブタンガスを含むキャンプ用品の使用は禁止されます。 風船やパーティー用品の付着も禁止され、違反した場合は原状復旧が求められます。 朝食は午前9時から11時まで用意され、無料で提供されるサンドイッチとコーヒーの他に有料ドリンクもございます。 駐車場もあり、周辺の観光地としては、ホミ岬の日の出、ホミ半島海岸トゥルレキル、ヨノランセオニョテーマ公園、九龍浦日本人家屋通り、長岐邑城&流刑文化体験村、雲梯山オオオサ四季、慶尚北道樹木園四季、内縁山12滝などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "午後8時以降にチェックインする場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "午後8時以降にチェックインする場合は事前に知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が入室する場合、キャンセルされますか？",
            "answer": "追加人数が入室する場合はキャンセルとみなされ、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の料金は大人と子供は5万ウォンで、幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具を希望する場合、いくら追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加の寝具を希望する場合は、1軒当たり20,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "持ち出し禁止の備品について教えてください。",
            "answer": "持ち出し禁止の備品があり、備品が破損した場合は料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意または同伴の場合にのみ宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "青少年保護法により保護者の同伴が必要ですか？",
            "answer": "青少年保護法により保護者の同伴が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の注意事項を教えてください。",
            "answer": "児童のプール利用時には保護者の注意が必要であり、飲酒者と心臓疾患者はプール利用を自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールやジャグジーの使用に制限はありますか？",
            "answer": "プールやジャグジーで入浴剤を使用したり、汚染がひどい場合は水質管理費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙の場所はどこですか？",
            "answer": "リゾート内の全エリアは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "騒乱行為は禁止ですか？",
            "answer": "騒乱行為は禁止されており、個人の貴重品紛失に対する責任は本人にあります。"
        },
        {
            "question": "予約する際に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "海との接触により完全な害虫遮断が難しいため、予約の際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "何が禁止されているキャンプ用品はありますか？",
            "answer": "LEDティーライト以外の引火性ロウソクの使用や、ブタンガスを含むキャンプ用品の使用は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "風船やパーティー用品の付着は禁止されていますか？",
            "answer": "風船やパーティー用品の付着も禁止されており、違反した場合は原状復旧が求められます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前9時から11時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食には無料のもの以外にも有料ドリンクがあるのでしょうか？",
            "answer": "朝食には無料で提供されるサンドイッチとコーヒーの他に有料ドリンクもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、ホミ岬の日の出、ホミ半島海岸トゥルレキル、ヨノランセオニョテーマ公園、九龍浦日本人家屋通り、長岐邑城&流刑文化体験村、雲梯山オオオサ四季、慶尚北道樹木園四季、内縁山12滝などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 809
    }
}